The "Milk Tea Alliance" of Thailand, Hong Kong, Taiwan

The milk tea alliance claims victory on the first pan-Asia freedom-defending war on Twitter, milk tea alliance has been formed!

-

Insta-star wars: China tensions in Southeast Asia flare online

How a Photo Sparked a Twitter War Between Chinese Nationalist Trolls and Young Thais

Twitter: #MilkTeaAlliance #奶茶聯盟

ＴＨＡ：泰式奶茶
ＴＷＮ：珍珠奶茶
ＨＫＧ：絲襪奶茶

add my Indian masala tea too

nnevvy
@nnevvy_19
Dear Friend Thaiwan & HongKong
I need help ,Please join Hagtag #StopMekongDam. Because now Thai people Vietnam, which is suffering from the Mekong River Because China closed the dam I hope to receive help from you dear friend.
ขอบคุณค่ะ

#MilkTeaAlliance

仲有越南

Gooo

The alliance again occupied a post on the fb of Chinese embassy Bangkok
Some Thai just put plenty of censored words in the comment

pish

日本：透明奶茶

午後之紅茶...

叫你d鄉下手足一齊join 我地

#MilkTeaAlliance

️：Boston Tea Party

️：Milk Tea Party

Brother

好難飲

agree

注定join唔到
西藏同東突厥斯坦有酥油茶、印度有印度拉茶

nicee hah